［重要請廣傳］各位反送中聯署發起人，咪參加林輝或任何要你留telegram既’後續行動‘

事緣：

林輝 呢條友被抨擊係左膠，呢個大家都知。⋯⋯，依家佢條友公開要搵各校聯署嘅召集人，話有嘢進一步商討，我就決定面都費時俾爆樽。你條友想幫沈旭暉同佢後台老闆葉國華搜集情報，呢啲關鍵時候仲幫共產黨做嘢。大佬，你條友做人仲有無底線可言，大家可以直接ignore佢，有乜事6月9日港島見。

⋯⋯你條友係唔係想搞膠個運動，焦土派變咗廢人就出左膠部隊，我十分之聞到呢陣除
你條友同沈旭暉有密切關係，你想俾情報葉國華，有樣嘢，我係十分之贊同香港土共史專家梁慕嫻，就係葉國華絕對係一件仆街。

佢係Roundtable既人，即係共諜mk輝既人
佢係Roundtable既人，即係共諜mk輝既人
佢係Roundtable既人，即係共諜mk輝既人

（LAM Fai Fred，1979年11月20日－），旅行家、專欄作家、智庫組織Roundtable Community前總幹事[1]、香港社會運動人士、註冊社工[2]。林於嶺南大學取得社會科學學士，後於中文大學取得社會工作碩士及註冊社工資格。[3]

而琴日，有人開post講咁上下野，收各位聯絡資料

【尋人】各個團體、中學聯署發起人請入一入嚟

咪撚中伏

推

秋後算帳？

pish

搞小組討論扮凝聚力量，中央集權，解住解散

push

呢d歷史罪人黎

學民fb陳年comment

推！

推!

條撚樣有鏡頭先蒲頭
西九通車點解無影既
個碼頭失左蹤, 佢跟埋去潛水
剩係出黎攪氣氛

PUSH

推
咪撚再中佢圈套

老點雙輝、葉寶琳

點會唔記得，先五年

諗下份名單如果流出，條友咪升官發財囉？

係咪美點雙輝果個?

左膠叫得小組討論
你都知下步會點

雨傘著名叫人散水左膠美點雙輝